[IELTS] Kelly mok學生入

我報左Kelly mok既ielts
佢話有past paper比我操
求巴打比個網址，搵極都搵唔到
利申有pw

IELTS自己溫都得啦 想拎幾分

6分 我啲英文好廢

6 分.......

自己主操reading listening pastpaper 啦

上網有齊哂

我就係見我報咗kelly mok
佢話佢有past papers 我會搵past paper得方便啲所以先問

有無巴打有past paper網介紹

piratebays有齊曬cambridge ielts 1-10既卷
自己dl落黎做